康州小學外牆現「北京拜登」塗鴉 兩黨州議員譴責

涉事小學外牆被人噴上「中華合眾國」（United States of China）、「北京拜登」（Beijing Biden）、「共產黨員賀錦麗」（Commie Harris）、「拜登為社會主義服務」（Biden for Socialism）等塗鴉。該校發聲明聲明強調，學校不容許有任何分歧或政治論述。

Dongguan Biden

中國好失禮拜登咩，點解要譴責
又話自由，點解講到共產主義美國就譴責

講事實都唔得

學校不容許有任何分歧或政治論述。

做得好

似曾相識

越來越似支那

香港：不可以將政治帶入校園

屌你老母以為係香港d濕鳩學校

美國好學唔學，學撚哂共產黨d仆街野，再係咁好撚快亡國

係學校宣傳共產主義/BLM就冇問題

塗鴉都譴責，證明係真

有分歧都唔撚得
衰過共產黨

呢幾句野完全係事實喎
（雖然而家美共發展到講事實都唔得既地步）

民主黨成功將共產黨批鬥文化帶入美國

Child Porn Biden

1984真理部 黎啦 黎啦

睇住美國比支那玩死

咁係因為美國未有公安同國安姐
比少少時間牙祖啦

FBI 同 CIA 隨時 ready啦

咁撚似中共口吻

睇錯廣州
是但啦中蟈康州一樣姐

CHI NA JOE gogogo 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

對號入座?
人地又無寫全名

由上而下既政治就得
由下而上既政治就唔容許

支那好快話佢哋自己嗰套就係國際法、國際標準、民主典範，全世界都要學！

根本呢排美國真係好似2019嘅香港

用超級電腦拉人
鬧示威者係暴徒
讚警察
人格謀殺支持甚至只係同情威者嘅人

美版Xiang Gang U

20世紀抗共大國既美帝竟然食返共產主義鐵拳, 幾撚諷刺

遲啲美國中小學要用煲冬瓜上堂

中華人民共和国美利堅合眾省省長就嚟上任
當然要預先緊貼習領導思想及施政

成為中國不可分割既一部分好失禮你咩？
為社會主義出力好失禮咩？
做共產黨員又好失禮你？

學校不容許有任何分歧或政治論述。
噉似香港

Welcome to our world! Enjoy it....

楊潤紅去咗美國？

邊個係美版楊潤雄呢

+1

睇錯廣州小學

分裂國家？明明美國係中國

仲遲d？
英文同廣東話一樣，好快被立法禁止！

China Child Porn Biden
CCP Biden

又係我出黎既時間

睇錯廣州

睇完你個回覆再睇番標題
先發覺係喎diu係康州唔係廣州

辱華，拉得

小學生鬧Trump: 未來可期
小學生鬧Biden: 強烈譴責

（不過塗鴉學校呢個行為係唔啱嘅）

睇咗好耐先發現

原來唔係廣州小學

繼續追擊

我都係

有錯咩 ？
戀童登政府解釋下，對打壓相反聲音手法同中國有咩分別？

美國右派愛國者幾時反枱

中國美利堅

學校不容許有任何分歧或政治論述

啲字眼咁熟口面既

睇錯廣洲

BLM唔撚係政治？

睇錯廣州 唔好意思

如果牆上面係寫racist trump班左癌第一個衝出嚟話支持言論自由

well done

BLM BLM

有生之年,見到高堡奇人場景,變為現實
不過,現實就係中國會獨食成個美國,唔會比任何一個國家瓜分美國
所以,我今個月都租咗Prime Video睇

家下為共產黨服務好撚失禮呀?親中敗壞你家產?影衰你家聲呀?

唔係好偉光正咩?你唔係因為覺得共產主義好好先引入美國咩?你本毛語錄唔見得光呀?

Cls 左就講得 右就唔講得

愈來愈覺得當年習近平盤棋就係想希拉里上台，然後一舉向東西擴張

睇到咁多年中共滲透美國得咁勁，如果唔係侵侵上台，今時今日大家一早見中共食左成個東南亞

一樣
以為咁都有烈士

學校不容許有任何分歧或政治論述。

依句野咁撚熟嘅

平時又叫班學生去撐力架老師校長齊撐

英文支那

Edb (美國特區)

學校不容許有任何分歧或政治論述

仲要係講政權 冇提過普通鬼国人

宣傳 antifa 都得

啱呀 此地無銀

老流認同

真心...衰過共產黨

邊有分歧，明明係中美融合，好事嚟

佢哋仲係國會派中國報紙

make dongguan great again

睇錯咗做廣州小學

痴撚線，成班笑鳩侵就得

民主黨

=

港共

推爆全美

學校: 可以屌侵 不可屌登

banksy

屌 睇錯廣州

一樣啦

原來民主強國係咁
唔係呢幾個月都唔知原來美國攪成咁 屌 失望

掉返轉寫俄羅斯侵你班撚樣會屌？

根本就係共產黨

中共化

CCtoy唔啱聽 :屌你老母分化？拉！

白左無視國內成一半人意願迫全美國同佢癲，根住調返轉頭話人制造分裂

真係同支共一撚樣